健康碼與 警魔昔日盜用 醫院管理局資料庫迫害警暴受害人

當日,香港警魔遭踢爆盜用 醫院管理局資料庫搜捕警暴受害人
狗方記招係好撚串講唔通有賊唔拉
香港法律界扮盲
私隱專員黃繼兒當見唔到,一味批評示威者起警魔底

邊個保證警魔唔偷資料?
一係叫行政會議班畜牲保證,任何資料leak左或警魔/律政把資料呈堂就問責坐監

狗共仲有一招
叫黨委法官出搜查令送個server比香港警魔

大把黨委法官搶住簽
法律神教班人到時一字排開屈群眾唔尊重法官都似

搜查輪姦案受害人病歷,搜查狗屋證物房所有電話

推。

補充：
記者查冊就俾人拉刷，警察隨便用所有資料。
私人專員公署先唔需要扮啦，政府係豁免嘅。

根本由制度上已經極權到極致。

推

其實唔用 唔裝 就已經係抵抗

私隱專員黃繼兒絕對係小人

警魔盜用 醫院管理局資料，大量示威者係狗屋交的資料遭流出
呢條契弟從無出聲

警魔比人起底黃繼兒就立即譴責市民